警察衝入混有大量市民既商場封鎖出口挑釁市民再武力驅散人群目的係製造混亂

人地商場都冇報警, 好地地入商場做乜?
商場入面咁多市民行緊入到去擺曬陣又防暴又盾牌唔係挑釁係乜?
警犬入到去見人就打見人就扯係咪發狗癲?
警犬驅散人群但又要封鎖所有出口唔比人走咁係咪特登製造混亂?
警犬冇理攻擊市民有市民出聲理論要比你打, 冇理咁比人打緊係反抗有乜出奇?
警犬用過度武力插人隻眼市民驚慌之下咬甩佢隻手指都係出於自衛有乜好怪責?

我有冇講錯?

推

冇人認同？

屌 咁都無人推？
你班友河蟹曬？